Apple TV 免費一年

最遲要幾時activates

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

新Device既90日內

順帶一提，免費試用可以在新裝置完成首次登入後 3 個月內領取；若果用戶在 11 月 2 日前已經購買裝置，則可以在 11 月 2 日起計 3 個月內領取優惠。

我9月買iPhone
即是最遲1月尾

其實內容一啲都唔吸引

雷聲大雨點小

我買左部macOS都唔夠擔升上catalina去拎個apple TV

有冇巴絲知道 點解連開都開唔到

完全唔知邊到可以開番d restrictions

真
得嗰幾套
仲要唔岩香港人睇

Baby 果套幾好睇

仲未用，好似無咩嘢睇

套See出得8集就冇，屌哪星

其他冇野岩睇

買左幾部新device 有無得accumulated?

同Netflix 比差太遠
有時d野唔係只係有錢就做到

Dickinson 拍得好好喎😨
上面係咁話apple tv+冇嘢睇個班人唔知睇開乜嘢垃圾大😨

停止再鳩噏呢啲垃圾嘅無聊行為啦⋯⋯點解網上面咁多人鍾意9 up人講佢又講
我由為beta 用左四個月macOS Catalina 完全冇事你就吹到俾佢嚇親連個Apple TV Plus免費一年都唔攞

想要Disney+

先唔講片質素, 浄係control experience都差過Netflix, 最簡單II, <<, >> keyboard完全冇反應....

同意！免費一年，但係冇嘢睇！Netflix 好啲！主要問題係全部五年以上電映。

睇Netflix 啦！ 奶共tv+無野睇的

已經睇緊

可唔可以電腦睇？

香港無美國appletv果啲HBO劇

送一年都係睇返neflix